遲下可能買雞蛋都捉你

變左攻擊性武器，蛋都冇得你食

掉屎

遲啲見一個捉一個

警方懷疑係催淚蛋

每個人都生產緊軍火

新鮮有溫度

就黎屎都唔比㢌